HSBC Payme可唔可以辦理誇行轉帳？

例如由渣打轉帳去HSBC Payme？得唔得？
有冇話有咩銀行唔可以經HSBC Payme轉帳？

用轉數快轉去payme 咪得，而家payme 收發轉數快

support

感謝巴打
轉數快係咪咩銀行都support?

本地銀行差唔多全部support, 渣打果d 就唔使講啦， 但你要係兩邊都申請轉數快服務先得，渣打應該網上就搞到， payme 就用app

Payme個轉數快功能係用黎入錢/匯錢來往自己戶口

你Payme 人地中銀戶口，唔得

你可以用自己銀行戶口入數俾佢，就得

你恒生->人地中銀，就係用「轉數快」

你要佢咩資料？

1. 戶口號碼，人地個名

除非佢登記咗轉數快，就可以用手提電話

其實所有跨銀行轉帳都係轉數快

係on9金管局同銀行promote搞到亂晒

錯，對家可以唔洗申請。

對家可以好似以前咁俾個銀行戶口同姓名

你就可以俾錢佢

唔用信用卡?

得tag n go咋
同埋係carousell唔洗動用信用卡咁誇張掛

邊個話唔可以直接payme比人地戶口

Pay by bank account 喎

你自己試下就知

用信用卡入錢payme呀

搭單問下
paym雖然加左轉數快，係咪仲係只可以用電話號碼過數，唔可以用fps id過數

上網買野得對方fps id (無電話) , 點知揾唔到位輸入fps id

柒咗原來有新功能

唔一定要有信用卡先可以入錢Payme
直接咁由HSBC銀行戶口入落Payme都得

唔洗申請架 直接入對方戶口number就ok

冇 但可以跨行轉帳